動物森友會交友區

有無人一齊玩動森呀我啱玩左幾日 身邊無朋友一齊玩跪求陪玩

善心打破零回覆

屌，咪又係想食女
巧立明目

我係男絲 唔需要識女

想sick 你

一齊玩

即係想溝仔囉屌

求女會然 PM

留個fc

新手+1 仲未係好識玩

一齊玩嗎

點樣一齊玩

Add friend ?

新手be fd ok?

我都係岩玩3日，tg？